\vbox{
    \ifmini
        \section*{Nokturne \index{Nokturne}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a E} | C G a G(E) E(a)}

        \begin{enumerate}
            \item Der Tag | Auf Eulenschwingen
            \item Vom Westmeer | Wir sind in unsrer
            \item Wer unlängst | Und hat damit
            \item Denn alles Ding | Wir sind zu
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S25 Nokturne\index{Nokturne}\index{Der Tag entgleitet Schattensacht}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}


            \item Der T\chord{a}ag entgleitet Schattens\chord{E}acht, die l\chord{a}etzte Helle geht zur N\chord{E}eige,\newline
                  \wdh{auf E\chord{C}ulenschwingen kommt die N\chord{G}acht und n\chord{a}istet dr\chord{G}auß\chord{(E)}en im Gezw\chord{E}e\chord{ (a)}ige} \chord{E\spt}  \chord{(a)}

            \item Vom W\akk{a}estmeer her noch Sonnensch\akk{E}ein.
                  Malt w\akk{a}eichen Wolken bunte B\akk{E}orden\newline
                  \wdh{Wir s\akk{C}ind in unsrer Welt alle\akk{G}in
                      als Fü\akk{a}hrer\akk{G (E)}kreis und junger Ord\akk{E (a)}en.} \akk{E\spt}  \akk{(a)}

            \item Wer u\akk{a}nlängst wild und fahrten\akk{E}voll,
                  der i\akk{a}st nun still in sich g\akk{E}ekehrt\newline
                  \wdh{und h\akk{C}at damit auch ahnungs\akk{G}voll
                      die Schö\akk{a}pfun\akk{G}g \akk{(E)}und sich selbst geeh\akk{E (a)}ret.} \akk{E\spt}  \akk{(a)}

            \item Denn a\akk{a}lles Ding zu seiner Z\akk{E}eit.
                  Dah\akk{a}in geht unser ganzes S\akk{E}innen.\newline
                  \wdh{Wir s\akk{C}ind zu hohem tun ber\akk{G}eit,
                      zum W\akk{a}ahren u\akk{G(E)}nd zum Neubegin\akk{E (a)}nen} \akk{E\spt}  \akk{(a)}

                  \ath{Worte: Kurt Kremers (turi)\newline
                      Weise: Herbert Reyer (Beide Nerother Wandervogel, 1986) }\nopagebreak
        \end{enumerate}
    \fi
}
